[變態]怕漂亮的妻子出軌,竟把她的手掌砍斷

有個漂亮的妻子是件讓人很有面子的事。但是這個男的卻因為妻子太漂亮，竟把她的手砍下來。

原因聽起來很荒唐，竟是怕妻子出軌，把她的手砍下來，就成了殘疾人，就會死心塌地的跟著自己了！

照片察看，妻子的手掌骨頭已經斷了，沒有復原的可能。可憐的女人并沒有做錯什麼，卻因為漂亮招來禍災。

到底點先可以咁順利咁斬晒2隻掌

出軌姐唔使用刀嘅
用貞操帶就得啦